基督徒接放學 (亦不得不佩服警方戰術運用)

利申：小信徒，唔希望再見到有人死。
一直冇參與運動，但因為有重要嘅人被困大學宿舍，所以出POST。

見到大家未明警方點解會攻擊大學。試下俾大家一個觀點：示威者覺得警察宿舍係班警察春袋嘅同時，大學學生宿舍/大學校園同時成為班大學生嘅春袋。

情況可以理解成雙方攻城戰。但由於警方固有武力優勢，示威者會處於守勢。
所謂久守必失，警方唔攻入中大，并唔係因為攻唔入，只係將部分中大學生困守學園，係留個誘餌係到(Decoy)，再利用固有組織優勢同交通機動力優勢，反覆進攻不同大學，令示威者兩邊走。
記住，沒有永遠攻不下的城，想攻入中大，視乎前線想向學生開幾多槍實彈
長遠死守後果係點，唔需多講，請自行想像。

破局關鍵係 ---------- 空城!
住Hall嘅請撤Hall返屋企，返唔到嘅搵朋友一齊，咪成為其他人嘅負累!
你可能會反駁：學園係我地屋企，點解要我地走，唔係警方離開?
但我會話：非常時期，唔好意氣用事，大學係死嘅(HKIX)，但人係生嘅，唔好因為要其他人守護你地而造成傷亡。應該戰略性撤退時，就走啦，留守只會亂左大局。真正嘅屋企唔係大學，而係香港。請為大局著想，唔好成為運動嘅負累。

你可能都會問：Hall咁多人，呢個時勢點帶佢地走?
我會發夢：可以靠和理非同基督徒，以大規模接朋友放學方式(人道救援)，接佢地返屋企
接得幾多個得幾多個，儘量減少留校人數。

擅攻者，敵不知其所攻。擅守者，敵不知其所守。
願神保守大家。

[文宣升級—要追上前線行動呀！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
發生好多事，好多怨案，令我地好嬲好嬲。但文宣一定要做足做好，我地係為正義而戰，我地從來都唔係暴徒！

拉

推推

推

Push ah
養完兵 研究完好快啲出番嚟

Twitter 戰線 ：向外國報告校園情況！

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務